有隻燕子係門口築巢

上兩個星期開始，每日有隻燕子企係紅外探測器上，覺得佢想係到築巢

於是買左個巢放係對面 由於近行人路，就算屙屎的話，都方便打理

個人工巢放左成個星期，唔知睇唔到定唔鍾意個人工巢
一定要係探測器上面起巢

今日仲帶條女返黎

另外，大家有咩方法令佢地係搬去人工巢

有免費燕窩
拎去賣 好快儲到首期
fatfat

燕窩啊 本地香港燕窩啊
家陣本地真係好少
葡萄樓主

cls
我都想有燕子係我門前築巢

樓主快啲買6合彩
頭獎你中硬

如果佢唔自己去就唔好夾硬搬佢個巢啦
由得佢啦

唔值錢架

樑上有雙燕

你大獲 屙屎屙到你仆街

飛入尋常百姓家

老人家話屋企人潔地靈先會有燕子飛去築巢。

家燕媽媽 我的可愛媽媽啊

樓主幾有心特登比間屋佢, 不過人哋唔理你

冇架啦都起好咗

聽聞有分邊種人造巢適合邊種雀仔住

自來燕子

我門口嗰家大曬lu
我估就離巢

好療癒望到呢d真係
雖然同地無直接接觸，但望住佢地由築巢到d仔女大晒離巢，好感慨

自來燕人財兩旺

喜鵲臨門

正丫
慳返幾千就有燕窩食
加送燒燕 今鋪和味囉

燕燕爾勿悲

我都即刻諗起呢首詩

好多隻